女仔比人扑左幾多次，就唔會在考慮?

3次 唔知算唔算合理

btw 實比人話毒撚有女先講 有女豬扒都會狗衝

所以港男要企穩，情願單身不要失自尊

個個女仔都話自己係處 此post已完

Ps4買2手 game買2手 食飯食2手 屌閪屌N手
可惡 我真係受夠喇

真

個西充滿好多男人d精華

未俾人扑過已經唔考慮啦

未比人中出過都唔要啦

在你老母 你大陸拼音輸入法?
邊個拍過拖唔係扑過十次百次 定係你逐個對象計
3次你不如話去搵處女算啦

2次過後唔再考慮係講緊2次 唔係2個不同嘅人

在 同 再 廣拼都係一樣喎...

2次
你條女比你扑得 都唔會得2次咁少啦
只有處同非處

係

非處就唔駛考慮啦,ON9
寧為玉碎,不為瓦全
利申:得層供斷私樓

認同

唔講邊個知

話自己比單車破處就不了

3手西 定3次

女人通常報細3倍

最盡接受到2手西